[秒經] 你學校有咩on9校規

準時返學

唔比食煙

唔比扑野 比人捉過

唔可以討論校園七不思議事件

Detail

唔準曠課

邊有學校唔比食煙